動物仔同麵仔呢？

今日開完會唔見咗佢哋兩個嘅，挾撚死咗

冇買

好似岩岩特破左上升位wo

收到

叻仔